搭地鐵有咩技巧？

好似搭地鐵同人逼都要好有技巧
今朝搭地鐵搭到去北角站
我企係門口個扶手位
見住架車準備開走個一下
有個肥仔以一個標準嘅跳高姿勢
魚躍龍門撞左入黎
成個姿勢好完美
差在佢跳唔起
係佢訓練得耐
定我見識少？

想各位連登仔比啲經歷黎比我開下眼界

企近啲去啲雞到
記住
全部女人都係雞
不過地鐵嗰啲係免費